有冇人細膽過我

就算係隻麻雀仔飛過我都會驚一驚
同埋驚蟲驚到閂曬屋企啲窗